[多圖] 台灣鄉民用漫畫解釋，點解韓國瑜會將228講錯做823

正....首歌
晚晚瞓都聽

5月罷免他 安享晚年

Ooooooooo給我吹喇叭

😪